(叻菲carry)利物浦對阿積士

第一次誤中1001

slow

慢到

見你咁遲幫你開定左

Pish

留返下個post用
應該好快爆

一分鐘姐

點止呀

雖然和波 仲係榜首

睇緊愛記 覺得2&B同neco帶波D動作好似樣

Jurgen Klopp has confirmed that both Thiago Alcantara and Alex Oxlade-Chamberlain will miss Liverpool's games with Ajax and Wolves next week.

屌你老味半季都踢完 兩個夾埋踢得135分鐘
仲有基達同沙短 根本呃飯食

除咗Thiago 其他三個賣撚晒佢啦

咁二和b 快好撚多

number又冇

4分鐘都有

Meslier 神救

格式錯到

2&B

佢第一次開

Nathan比想像中好 夠淡定
專心做簡單野好似加歷查咁
唔反對佢留隊做第5中堅

繼續推呢個定點
好柒

Sorry

張伯倫今季都未踢過

用我嗰個啦

有撚人接咩
同埋相比之下沙短算miss得少
只係佢無傷就成日後備

btw頭先有人問
Phillips 2021 夏天完約
即係睇衣家咁缺人應該都唔會冬天賣佢
如果唔續佢基本上=free走

btw 南野咁都呃到90分鐘踢
唔係米拿傷一定係換佢

難得中一次

係呀 Thiago 135+Ox 0

但你柒

特登搶都唔中

因為一出就傷 所以只可以坐

呢條加數真係
搞到計平均thiago小左一半

23歲點會肯排咁後

排先過高美斯啦
高美斯我真心覺得麻麻地 只係雲迪克幫佢包位先好似ok

Philips臨危受命 下季Philips 拍雲迪克應該不錯

Btw,唯一覺得欣慰係nat 好鐵血，今日表現抵讚

咁踢大會係好多人期望黎
而且一定有機會上
你話呢

Leeds 唔抵

認真nat呢兩場都有表現值得留

咁高美斯都幫雲迪克包唔少既

有得係利記做第3-4中堅 都好過踢德乙掛

雖然就十二月 其實聯賽踢左三份一都未到

raphinha幾勁

但技術真係唔夠 暫時踢咗兩場對手都係硬淨型 硬碰硬無蝕底
對曼城熱刺嗰啲我想像唔到會點

唔會啦
始終覺得無速度好大獲

踢咗好撚多場了

所以咪中下游出佢囉
依家都唔會有踢足38場依樣野架啦

高美斯唔使指揮有人帶住真係踢得好
Vvd一傷一黎冇人lead防線
二黎冇人屌住gomez
咁望咪味差囉

唔係咁多人傷佢都未必有得出

你啱

阿奴初時都比福仔辛尼個啲屈機啦

其實bino可以打右閘

起碼你睇到有佢優點係到，Depends on 對咩對手出佢有可能會有優勢過出其他中堅

老實講衣家既gomez雖然快，不過其他方面都唔算強

David Maddock
Here's the crux. VAR is there to overturn clear and obvious mistakes by the ref. But if no ref in the entire history of football would give that penalty in real time - no once, ever - then what constitutes clear and obvious? Madness. Total madness. And football will soon be lost.

講得幾好

今日冇matip冇得咁變
中堅Rhy 拍 nat 有小小太博

完全唔係var個原意

得嘅 不過有預感Matip差唔多會傷

高普知啦今場後備都唔擺決心比佢抖

一陣又有狗仔話我地上年無講過今年先講架啦

廢撚事理啦好耐唔睇公海
再入黎嘈直接block算

列斯隻Phillips用波幾淡定

傳過將來會買佢

兩個williams搭兩個phillips

明明上年幾次體毛越位都係我哋
盲反狗唔會見到我哋一樣有嘈var

如果仲係要打高位破死守點都一定係用gomez行先，最快中堅組合

優勢缺點都好明顯，睇情況用幾好

始終成日話要比時間比機會新人
難得有個叫做起碼有機會用得著既彈起左
如果水到人賣千幾二千萬都話
但free走就感覺有d浪費

要快 不如文尼打中堅

全隊最快好似真係vvd同gomez

你慌無機會咩 班中後場傷撚到咁

#8. Georginio Wijnaldum – 20.7 mph
#7. Roberto Firmino – 20.9 mph
#6. Mohamed Salah – 20.9 mph
#5. Andrew Robertson – 21 mph
#4. Trent Alexander-Arnold – 21.1 mph
#3. Sadio Mane – 21.4 mph
#2. Virgil van Dijk – 21.5 mph
#1. Joe Gomez – 21.6 mph

Gomez d高波好廢

Salah 係咪慢左

佢跳起d時間點完全係錯既

有vvd你度頂哂咪縮細左佢弱點
Vvd一傷即刻放大番

愛狗隻傻閪

VAR

又中柱

場波好睇到

我覺得
其實一場波人為因素越多
自然就會提升比人操縱既機會
我唔反對有科學技術協助球賽呀
好似鷹眼技術咁
完全由電腦判斷
除左上季突然失靈一次之外都冇咩爭執
但VAR根本就係增加左額外既人為因素
而冇辦法提升賽事既精彩程度

列斯把握力都幾差

我利都係差唔多

由睇唔睇
點睇
睇邊格
咩角度
睇完點判

全撚部任鳩佢up

都冇埋門

都冇機會可以把握

近2場中左差唔多5次柱

仲要冇得上訴
啲撚樣根本做錯野唔使負責任

一開波一定miss chance

人為因素仲多咗

多左組球證
仲要有絕對生殺大權
在場既球證冇得challenge
咁你要在場個球證把撚呀

一係就完全電腦化
嘈都冇得嘈
而家咁樣根本係殺死了足球

好似鷹眼咁
個技術係完善既根本好少位嘈到

米拿 上場 上上場都打足 好似
今場仲出

Ox 同k8 兩個走場狗打靶仔

係踢到 但Welbeck根本100%拎唔到個波 踢得又唔明顯
正常一定唔會吹

主要係英超球證太撚廢累事
Var唔同門線技術 冇可能一係黑一係白 係要靠球證落判斷
而家用Var反而突顯咗啲球證質素有幾差

Brighton & Hove Albion +3
Everton +3
Sheffield United +3
Southampton +2
Burnley +1
Leicester City +1
Manchester United +1
Newcastle +1
West Ham +1
Arsenal 0
Aston Villa 0
Crystal Palace 0
Leeds 0
Wolves 0
Chelsea -1
Manchester City -1
Fulham -2
Tottenham Hotspur -2
West Brom -3
Liverpool -7

Milner: It’s “clear and obvious” we need a serious discussion about VAR. Sure I’m not alone in feeling like they are falling out of love with the game in its current state.

好少球員夠膽咁講野
而家領隊同球員都咁撚vocal 一定繼續逼害

最搞笑係英超班球證出到歐聯歐霸又冇乜問題
係英超先會亂鳩咁黎

即係操作問題

10場-7又點
Livarpool都係Livarpool
串唔到你地黑哨，咪串你地抵死囉

lm

Var真係完全降低睇波意慾

VAR好應該係主球證需要協助先介入囉
而家咁搞法真係好冇謂

英人打過幾場英超拎過motm 起碼三千幾萬

好心就留佢啦
加佢人工去30000鎊+promise第4中堅一定ok啦
啱用既中堅唔止值3000萬
仲要係英撚

根本就係英超問題，唔見VAR 用係其他比賽會咁大爭議

體野呀Nic講過
因為足球少左人睇
賺嘅錢就愈黎愈少
所以足總就想搞死英超
名正言順搞歐超聯
到時咁多強隊就引返班人睇波

呢啲野開季前就真係聽完就算
但係依家閪賽程閪球例閪球證閪埋個VAR
由上到下閪到出唒面想唔信都唔得

歐超聯好似英超賽會冇得分錢喎

批準英超球會去歐超聯英超賽會點會冇錢袋

I mean轉播費果啲
你又唔係主辦憑咩比錢你

跟本成個歐超聯就5大賽會夾埋一齊搞

搞乜春歐超聯啊 歐國聯已經on99

$$$

但實際上都係冇乜人睇

小左人睇搵小左錢唔係去諗辦法吸引返多d人睇
而係不斷搞新賽事出黎令同一班人睇多幾場比賽

齋跑大步個啲應該有著數
推埋波又另一回事

靚撚到

世界波

Raphinha勁到

柒頭愛狗

列斯人都唔換咁癲

一哥黑完我利之後就柒到依家

大家最愛嘅ELKE

Leeds真係睇得好過癮

愛狗

靚組織廢把握

以為公海PO

做佢地fans應該好撚慘

仲排緊第六，
係咁上下啦

我從來都冇話過我鍾意elke
仲有呢度不嬲都美波》elke

美波已經唔係小朋友啦

谷鳩氣到仲未訓得著

要迷迷里帆ok?

點解唔post 呢啲
杰寧真係好撚正

@噢噢

No goalkeeper has conceded more goals from outside of the box in the Premier League this season than Jordan Pickford (4).

Beaten from distance again today.

右足が一番外側になるように立つことは体の構造上不可能。
自分でやってみても分かる絶対バランス取れんと右側に倒れる。
つまり右脚がでライン引いてるのはおかしい。
肩がラインのはず。
だってそうやろ？
前おたくらマネの肩でオフサイドとったやん。
#VAR

翻譯啦屌你

由於身體的結構，右腳不能站在最外側。
即使您自己嘗試，也絕對會落在右邊。
換句話說，右腿畫一條線很奇怪。
肩膀應該是一條線。

Fifa研發緊新技術
希望可以取代濕鳩var

原來伊雲放題仲踢緊波

唔講唔覺喎，仆街比人黑左球
利申：利迷，不過好少留言，但係今日真係睇到嬲

係利子都嬲啦
白禮頓都冇人覺得係十二碼
依家擺到明係有咩可以抽秤就一定做鳩你
仲要唔止一次

果球黑碧跟本無絕對既控制皮球，兩隻腳撞埋要吹我哋，真係吹撚漲

不過嬲都無用，已成事實

你一日冇人反擊，佢哋鳩黎都係完全冇後果
不過長遠D睇，佢哋咁樣係玩撚死自己聯賽

上面果個係咪tweet黎，快啲retweet 去利official，等佢地比啲壓力球證，咪等佢地場場亂鳩咁吹

如果有用嘅話
今場就唔會出現咁嘅情況啦

唔通咩都唔做咩.jpg

沙基利冇傷個陣 即插即用幫到手

Ox傷完仲要操態 操完又傷 份糧轉會費都高過沙狗 公平咩

呢個係一個好問題
如果個賽制係容許有上訴嘅制度
咁成件事會合理好多
但而家就真係佢哋想做乜就做乜
你想去反擊反而變咗好似你係理虧嗰個咁

之前體野講得啱
英超而家咁樣係玩撚死自己

英人就係大撚晒

錫要破記錄

Thiago is no closer to making a return. #awlfc [goal]

leeds然到波就得
我利繼續護級吧

利記又賣水貨搞到人降班

唔是講笑
皇馬一月分分鐘堅掃我地對翼
又輸

包皮落後緊都勁hea

咪燈啦

唔能信 我唔燈的

Thiago will not be back for another 2-3 weeks or possibly even longer [@JamesPearceLFC]

你預1年內唔會再見佢好過

Sorry

Fake news

鏟人嗰個紅完都已經踢緊幾場 傷嗰個就無了期
收山腳真係抵玩

Blocked

比個ANFIELD EDITION假Twitter fake咗

可能準確預言

可樂清你好

留名

都係覺得好嬲

又要返工

去緊打波

玩具？

羽毛球

好耐冇打手痕

好同意，但係冇人買

奶吓

邊到見到？

易傷都ok但可唔可以分開時間傷

完全唔想睇波啦

嬲到依家仲嬲緊
唔想再睇英超

值得pin

邊爐果球又係癲 個位係禁區線 變撚左十二碼

建興？
你壞了

你個名

空難頓又輸波

冇睇其他國家聯賽，佢哋var用成點？

所以真係唔好同我講唔係針對

買球拍

其實thiago咩事
唔好再收收埋埋啦
開頭又話not that serious諗住平伏我地
屌你老母依家又話not close to return
乜撚野事快d直接講啦屌你老母

阿特蘭大返意假又輸返

唔係建興買

今晚個盤熱狗似爆冷贏

球證弱智
比咩高科技你用
都係弱智架喇

台長晨咁早就朝氣勃勃打羽毛波
真係自愧不如

睇盤師

之前真係比我估中咗鏝城歐聯讓唔起1.5/2

Rthk 31 日常八點半有呢隻臭雞

5000蚊3串1 冇咁嘅膽量 sad

啦有米

睇中啱咪落手

關科技咩事，去查下班垃圾球証有無收黑錢好過啦

一萬幾千過眼雲煙

輸左一定心痛架

師兄月入幾多M

廢青

全職兒子

我的志願黎

聽講佢係波台Juno

一涼D就想叫春

幾時quit u全職賭波
畢業一個月都未必搵到呢個價

咪柒啦
我呢啲興趣黎

Me炒股都係興趣
情趣投資法
唔睇圖唔睇基本面唔睇財經新聞

長賭真係必輸，唔係講笑
平時一注撚下狗就算

仲要越賭越大

興趣都閒閒地5千
點夠你玩

睇啱先咁大
而家贏大錢就縮了

寸我

一股tsla都4千啦

人生唯一一次賭波係13/14買利贏英超

星期一就600

AMD仲妹緊

股票你輸好多都可以走場
賭波真係一下就無左

買股點同賭波
除左停牌，點都有得拎番炸沙

我覺得架仔琴晚ok喎 有球對面龍禁區邊解圍 個波去左佢到 唔夠膽試笠空門
反而控落黎再做
但基本傳控 逼搶都幾好 不過好多時回返後 唔夠膽識向前傳 可能驚失誤

傳控做得好
迫兩下就甩

好似都係幾球姐 始終打開前面 轉打落一格我覺得可以接受

其實真係要操大隻
英超係一埋身就撞
唔係美欺個種級數真係撞唔過

原來依家Jones計埋啲盃仔出場仲多過軒
我估佢自己都冇諗過今季會咁多機會落場

有無手足開始反VAR了

又唔見歐聯，德西意有咁多on9野，係英撚球證太西

咁呢個眾所周知

VAR只不過係俾多左手段班英超球證閪落去

反Elke了

係呀 所以根本就係反英超球證

btw其實有個陰謀論講法係近年娛樂多左，足球籃球都小左人睇
英超係為左製造話題而由9d 球證西落去

想問米拿係傷成點

但今季既on9裁決多到嚇死人，咁落去只會趕客令英超更少人睇

連你都反 好失望

有新相

做狗好過了

召喚字N黨

對腳

所以我玩牛熊

睇過佢有條講減肥嘅片
原來100磅都無

佢連主人都反

咁高質呢度都反

佢之前條開箱片開箱泳衣

睇下先

利狗d傷情成日唔撚老實
除左法賓奴個個都報細數
Matip今場後備都唔撚擺話not injured?
邊撚個信

link都冇條

法國d偽韓妹子都幾可愛
(唔撚係會員韓妹子)

韓妹子就收收皮先

兵不厭詐

認真已經利獌車fd都有人開始唔睇

6:50

黃賭毒害死人

佢西落去真係好撚趕客
利已經比var rob 左4分

佢都廟細燈籠大得幾誇

砵仔糕

【誰是真兇？！】

VAR爭議源源不絕，但撇開呢個議題，利記目前有另一個問題 - 陣容流出。

以往羅渣士年代，賽前操練隊內分隊操練率先預告陣容，當然一目了然；高普年代某段時期最強十一人有九至十個都係必然人選，排陣都係以料之內。

坊間有個流傳以往高普年代初起步階段，陣容一樣有流出，嫌疑二五仔有兩大人選，係已經離咗隊嘅副選門將獲特或副領隊保域爆響口，當然真相永遠唔會公開。

近日呢個問題似乎又再浮現，情況係令人擔憂。

以對白禮頓為例，傷兵滿營情況下，可用兵源的確相當有限，但要估中晒歷高·威廉士、菲臘斯及南野拓實正選都有一定難度，加埋文尼先列後備大概唔少人大跌眼鏡，偏偏完整無缺嘅正選十一人陣容喺星期五晚已經赤裸裸喺社交平台瘋傳，如有雷同，拍劇拍電影咩，現實邊有咁多巧合呀。

以上情況並唔係單一事件，近期係一而再發生，誰是真兇呢？

內憂外患同時困擾住利記及高普，難怪佢老人家呢排上晒火！

#LFC #YNWA #WeAreAnfields12th #A12HKMO #A12OLSC

又內鬼

天氣凍真係好岩叫春

其實點解姓陳叫elke tan?

錫菲聯又輸波

Tan好似係馬拉/新加坡果邊
之前睇羽毛波 果邊選手都係姓陳 但英文係Tan

但我覺得瘦咗d

標題好可樂feel

但佢隻貓就勁肥

一係利d軍醫廢撚到仆街
一係佢多暗傷
仆佢個街一早話要傷咁耐唔洗成日ff佢幾時復出啦

而家咁睇應該都續硬
長遠第3第4中堅option

高普咪撚再忍啦 忍屎忍尿都咪撚忍

中場擺到明唔撚夠人 仲有右閘一係買到隻可中堅可右閘 neco好明顯唔夠班要借走

我睇完尋晚嗰場都無哂心機睇鏝同列斯

屌沙入波果下拉錯線
Last體毛12碼
痴撚線

佢之前IG張相

對腳廋到皮包骨咁

不過佢真係有D似 ali

香港其實睇波嘅人 10個有冇5個

高daddy 都要捉內鬼

忽然球迷就好多,前界世界杯成班女仔fd迷尼馬

一場和波就出哂呢消息，依家我哋需要連勝去沖沖喜

等睇可樂清現身話高普先係鬼

以前識得有個女仔fd鐘意馬些路 話佢好可愛

仲要日日post story/ fb post
嘔心到

內鬼係你痴線架
佢成日提早流出

Hamstring, 以禮拜計

一隊有咩人都講唔出3個果啲

尼馬朋友隊

Feel到係jones睇佢對眼兩邊眼角下垂都係25仔格！

布包皮咁都開唔到齋

hulk c華,雷斯,尼馬,奧斯卡
其他唔記得

25古都唔記得

果界鬼關佢事奧斯卡未去中超,所以佢正選加

冇講朗拿甸奴出嚟已經好勁

果屆既話好似係神鋒廢特？

神軒咁戚眉戚眼就肯定唔係25格

夏蘭特bb

呢幅影到有少少似bojo

有無利迷子柒過夏蘭特

Me

比

狗同人冇可比性

F羊

Elke都有興趣
對呢度啲利子好失望

唔係講緊字N咩

11典盲反

南野同nicole 其實踢女足應該會好屈機

岩岩ig又post相

好凍, 攬我

好！

做咩呀Elke唔肯攬你咩

唔得WO, 依條友好撚串WO
BLOCK左佢算

未有工返果期幾友善
而家有工有女串咀到

講真話又比人話串

今日著短裙出街好凍

著蘇格蘭裙唔可以著底褲
係凍既

小妹唔明你講乜
想有仔比溫暖我🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺

如果要我攬elke,真係自殺算啦

為何還沒有初吻便要怕失戀

有無串下樹樹妹

今日唔見佢

咩撚野呀

直接帶佢見家長啦

ELKE囉
你唔係最鍾意ELKE嘅咩

成日無圖討論

認唔到邊個係Elke

佢做開咩? model? KOL? tv host?

Cctoy fake news 滿天飛

u are五毛

我熱民

分化撚

今晚又要含淚撐撚伯

「嗱，我就中立嘅」

發動攻勢唔使面對面嘅

呢件留比你 我要香港果件

班侵粉真係好撚on9

block左李典
大家唔好比佢搶1001

有料就開左拖啦

英足總咪繼續搞鳩利
反正英格蘭足球會比佢哋自己玩死

Block得好

真

唔抵得佢成日貼個靚版出黎 比人咁多遐想

反Elke反到貼d肥閪上黎污染利po

貼Elke又唔like

不需軍師 用我的方法去實現

呢個係咪果個melody mask

為何未能學會起舞便已抱緊你
誰料到資質不配合你
左腳舉起了便要別離
為何未能讓我衰老便要放開你
陪你跳通宵都夠力氣
請鑑別姿態美不美

如明日我會遇著最夢幻的感覺
我要錄下來

戀人期待初夜甜蜜的愛
怎知不停重做竟變成動作
不見曾望見的未來

阿正又未食藥

貼返你個唔知咩無波啦

文尼只寄望收穫
明爐只聽見承諾
為何都不太努力爭取入波

Fong ga

冇ings冇人入到ddg啦

利Po死左

個個都cow緊女

女朋友喺側邊....
佢唔中意我上連登

利po無女

我男朋友都係

小妹覺得天氣涼左
好孤獨好想比人攬下

我地一齊磨豆腐好冇

獌狗

個去位好靚35號

睇黎又係修仔入貨，兩個中堅邊件好

我要哂

v字頭果個都唔後生

後備囉
中堅成日傷

垃圾獌

要當打好過又交學費啦

咁碧拿歷應該勁d

等bin

修對中堅可以即食

中柱

原來49000有新左閘
唔使出shaw

我老公都係

你同佢幾耐搞一次？
我每星期兩次

衰咩入去坐咁耐

咁都救到

個龍勁到

greenwood廢左咁多係唔係冇叫雞

買埋個龍做後備
早安做3龍

po名冇數字好難搵

修仔自爆都無事

用() 好唔習慣

個真離譜勁到

擺親都入

罰球王

勁到

ddg

又要買

貼住條柱

屌你佢同射12碼有咩分別

等你

獌連

仲有60分鐘

兩粒

連埋補時唔止，獌可以補二十分鐘

輸罰球比修仲慘過輸12碼

屌你咩armstrong

到ddg走場

點解唔射

垃圾曼琴日笑得我地咁開心 抵撚死 1分都冇呀

宜家ddg仲係唔係西班牙1號龍

Sorry, 第一次中1001

好似係

真係射射好靚既

未完場架
獌連陣間下半場過數
3球12m收你皮

係靚
不過當fit既佢有機會救到

其實佢都到
不過預錯位飛埋入線

曼座底有2個12m
2:0唔穩陣

ddg想走場？

傷左失頭
頭先失頭撞柱

講真迪基亞派膠次數唔會少過kepa 但仲係國家隊一號門將

Fred咁都走甩

B廢睇黎想離隊

忍忍口，唔好燈😂😂

咩係足球

曼聯話你知咩叫足球

心諗：仆街中伏

但個狗樣狗格出哂黎

如果adam罰球值10m

咁prowse應該值200m

禾仔勁撚到
係咪16碎？

而家先知道我開po有幾好

阿j d相

一睇就知我曼未過數 禁區跌低var都唔睇下

迪基亞係近依2-3年先開始派膠姐
kepa跟本係panic buy

16對

又係喎

viutv而家有stephy睇
老左好多

應該var球證冇call停

西班牙近年冇咩好龍，kepa而家仲入到國家隊

最近先試下包包既unai simon

Adam值10m既係開角球，計埋罰球可能-10m

好想睇下var再出醜

j左佢都就黎20年啦

柴火油鹽邊樣唔係80年代產物

答案係油

因為
油不是80年代

送3個12碼比獌又點話

西甲宜家好似都真係冇咩邊個西班牙龍特別突出

..........

有預感so9捱唔過季中
肥普ready

............

唔好啊

唔好啦

.............

真係走場

諗諗下垃圾利俾球證針對加傷兵滿營都排到前4都算係咁
雖然已經no mood睇英超

...............................

第一眼以為無著

丘狗講到死狗咁

原來卡雲尼著7號....

抵啦

on9咁都唔橫傳

刀仔論

咁撚大個龍
係要射落對面個身度

曼聯青訓近年最成功要數到邊個？

Trashford

華舒
善事角度

連美斯

屌又入

丘狗打晒飛機

扯咗成晚終於可以打

35號條能樣做緊乜

keita可唔可以踢到bruno半成

半成=5%

有人地咁唔易傷就夠

慈善青訓

決定左慢慢戒睇呢d垃圾波

唔傷做下後備力量已經好好
唔期望似般奴

我地有BLM隊長

屌2:2

卡雲尼勁到

卡雲尼1g1a

個4號包晒

屌那星一睇就連追兩粒

我獌又魔性反cup咁能老土

買定2一3

仆街，唔係咁輸啩

又可以永續

係燈到

#saveole

40m止蝕算啦

30m都無人要啦 40m

曼聯呢d波係蘇斯克查手上唔會行得遠 最多爭前四

Fuck

哈

勁𠹌到

唔使

魔性再現

信比得救

曼果場好撚熱血

又咁撚好命

卡雲尼勁撚到

咩叫足球

睇到我射撚晒

卡雲尼好波

魔性好強

返阿狗竇未

靜啦

神鋒

屌
比狗唔好bin小妹屍pls

上次打白果時已經想問好耐,你係咪入錯POST,定轉左會

吹漲

bin撚到你縮陽

聖人抵輸啦 下半場唔知踢乜

留意到平時笑你燈班傻仔收哂皮

個時仲要買左佢等1季先黎.
屌. 點知水貨到仆街

好彩小妹無賓州

佢寄生蟲黎

分又失左,利POST又比人爆

睇美波好過

其實幾好睇
好有說服力

呢week慘痛到
車熱仲要咩戰果都有一隊上榜首

睇長遠

失分排名榜

1）熱刺 0
2）李城 -2
3）車仔 -2
4）利記 -2
5）維拉 -2
6）曼聯 -4

今年有排鬥

睇咗軒仔演唱會 好能正
軒仔香港第一！！！

叫佢地照下鏡先

啲fd子話好悶 DJ咁講嘢 但啲主打歌好聽

我地失分，獌熱妓贏波，美滿的一周

好想聽佢唱酩酊天使 但佢話呢隻以後都唔會唱

可能因為今日尾場 所以好正

蘇B上力

永續蘇b

紅太陽好撚勁，又識踢波又識唱歌

雪花抄

難得timo靚射

新莫拉達

勁過摸奶呀話

綿龍以前都射到呢D

感謝球證

識越位
冇把握力

差唔多

摸奶今季都係咁入波

咩係足球

var萬歲

依家 Hold 波都成問題

去到國家隊先識踢

點解人地咁少傷兵

頂撚住和

son推順都唔射

雲拿當唔識踢波，韋拿度姆梅開二度。

射好過鳩交

搵唔到個po

Kane守到去禁區頂

唐兄唔識bookmark ?

the end of the storm點睇？
見digital version得uk itunes store有

廢事 1001咗又要禁多吓

摩佬啲波真係
901

張伯倫好似出得
應該可以頂一頂 rb位

好撚悶
好彩今日夠瞓

開殺阿po未

米癲

場波好撚悶
瞓覺算

摩狗啲波差唔多啦

上場對曼城啲反擊好睇好多

呢個真

要同TAA輪住踢

會唔會跑得慢過neco

控傳好過neco就得

唔盲反neco 佢要浸多兩季 冬天借出去啦

高華錫就係有呢d推波值錢

兩邊輪住送禮都唔入

矛刺18係度搞緊笑？

打和！

冇榜首

兩邊都唔想贏

互送大禮

多謝Lo Celso

失分排名榜

1）熱刺 -9
2）李城 -9
3）利記 -9
4）維拉 -9
5）車仔 -11
6）曼聯 -11

第10週 得失球好小事 最後冠軍計對賽

下！？幾時改左？

冇觀眾後 啲強強大戰變得好悶

agger
睇左陣就熄左...

觀眾會令球員更加熱血
而家大戰冇觀眾 觀賞程度打七折

Mouth of the Tyne
@ToonMouthTyne
I'd rather have Colin Farrell in goal than this kid Peacock-Farrell.

笑撚死

又偉洛克

Jurgen Klopp has a degree in sports science and his concerns over player welfare lie at the heart of his increasingly exasperated complaints about the scheduling of games by the TV companies and the Premier League’s failure to permit five substitutions. #awlfc [@JamesPearceLFC
]

Papa Bouba Diop - Senegal legend and former Portsmouth and Fulham midfielder - has died at the age of 42.

我屌 要擔架咁大件事?

好似好傷咁

似腦震盪

好驚jimenez 出事
好似完全冇知覺咁

fabio上左黎 唔係狼王傷呀嘛

我屌

應該唔止，可能撞到個頭骨裂...

咁大獲

樓奴個樣 唉
兩邊都無心機踢啦

見到佢眼濕濕咁嘅樣
都知道好撚大鑊

Live好大聲10分鐘都好似無意識，就算有意識手腳都無反應

癡線 公海張圖好多血

邊度流出嚟

氧氣罩

neto仲有心機慶祝

ON9 是咪弱智 爆緊血仲唔換

冇睇，點解可以撞到咁勁

感覺上純粹搶點 無情力

真係啪喇一聲 好撚癲
希望無事

neto入完波仲慶祝

雖然無咩mood講
但阿迪達再輸多兩場認真炒得

今季爭冠喎

咪就因為勁到令英超無曬觀賞性所以炒

原來破紀錄主場三連敗?

阿狗

呢隊閪波真係連嗰少少抽水嘅價值都冇

隔離愛美麗教黃潛教到前4

琴晚無睇曼無睇熱

啲細路唔返學 即時差好遠
車都唔塞

邊個重傷

星期三先開始喎

原來luiz

小一至小三 無左差好遠

老占傷好多

無睇，係乜事？

頭撞頭 老占直接上白車
利申 無睇

屌 早過平時半個鐘落車 唔知開心定唔開心

阿狗宜家仲衰過獌

季初仲係咁打J

見到阿狗心都涼哂

奶共奴主場三連敗咁好笑

好撚凍呀屌

係奧巴馬羊太沉定係咩
今季入波少到

Weak

合約戰士

幾時到夏天

都幾凍

出緊汗

睇睇醫生好

咁撚凍
之後點捱深夜西波

笑4

搵個男朋友屌住你黎睇就唔怕啦

搵u

我再人渣都唔會玩人獸

好凍 想叫春

阿妓原來14弟

據Melissa Reddy透露，在英超正式推行VAR前，球證管理機構Professional Game Match Officials Limited (PGMOL) 曾邀請一班足球記者出席一個VAR簡介會，介紹VAR的實踐情況。當時提過的VAR的五個原則如下：

1. 盡量避免VAR的介入，達到最低介入最大得益(maximum benefit, minimum interference)

2. 關鍵不是重新對球賽作出裁判

3. 對清晰度和明顯度定立高的門檻要求

4. 只會在明顯錯判下才會推翻裁決

5. 不是費力地找錯處，而是找出重大、遺漏的事件

如今VAR的實行情況，是否符合以上五點，大家可自行判斷。

Source:

#referees
#VAR

9龍灣又落雨又有太陽

學李典玩幼齒

凍到咁點搞

份份工做到一年左右就想轉是係正常

可唔可以唔好屈我玩幼幼

阿狗又輸 仲點做六冠王的

而家好多小朋友屋企都有錢養車架啦

唔係會俾人話 窮人生仔

真
我公司有仔個班全部有車
有幾個仲要渣Tesla

人妻揸tesla

ok唔屈

咁講真，生仔有車方便好多
老婆大住肚要迫車真係幾慘
小朋友細個推住架bb車勁多野又係慘

唔係
係其他同事

反而獌差5分踢少一場

電動輪椅

mean到

有仔但無車無樓

Pierre-Emerick Aubameyang has scored two goals in 10 appearances since signing his new three-year Arsenal contract 🤔

其實一部要幾錢
我剩係夠錢買股票

sun

1換1 model 3都係330k左右

Sunday Echo

柒左唔好推

Ok

本身有渣開車，咁應該都唔貴嘅

揸輪椅10個有9個都係仆街

點解

1換1 首先你要有架車換

睇下燕梳再睇下平時揸Tesla嘅人再睇下d片就知

佢地係咪得一個踩油制

垃圾二手定唔知三手mini 腳車算唔算數

政府推廣電車果時免稅買Tesla係幾抵
但收番足稅既Tesla其實好貴下

梗係唔係
同電油車一樣
不過油同電個反應係有D唔同

我睇post 要幾十萬

一般d賣一手車網
會有免稅同加左稅既價，自己對比下就明收幾多
btw香港免稅既理論上得大使館人員可以

見到啦子傷，其實個心仲難受過分兩分
有無Ching 都係一樣

格流又4：0

住村屋別墅屋企有得充電用黎daily其實真係幾好用

消息指今日（30/11）新增約78宗確診 個案輕微回落！

#5 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

好撚癲
睇幾多次都覺得Gros唔洗死係好運
當然F1 safety真係做得好好

係..... 不過都係人命換返黎

謝隊

唔係個halo應該爬唔番出黎

係

一係頭撞欄直接炒死一係夾住燒死
當年個個都笑個halo柒宜家救左幾條人命了

起碼3條人命

點解到今日仲有阿迷覺得當年利係有錢狂買人換 換到啱用先有今日

垃圾利係-6 屎忽撞棍請到高普同古天奴1.6億先有今日

阿仙奴就真係有錢啦依家 但越有錢越廢

明白

下場要俾隻狼破主場不敗了

仲要係球迷面前 睇住被破不敗

做波入球全部計你offside ,
只可以遠射同死球，點玩

呀叻係蒙地卡羅果次先癲

馬撚

班馬撚明明話達蛇勁過高普的

吉祥物都炒真係報應

對利玩死守 利破唔到密集
玩highline 球證一定幫手吹越位
玩功夫足球 球證會表示睇唔到
玩插水/多啲埋身 罰球十二碼基本會有
根本立於不敗之地

唔買美心

唔係spa咩

疊車係spa

唔記得蒙地卡羅係邊單

諗翻起好彩無邪盾

Spa我記錯

急，好想食沙嗲牛肉麵
太子旺角有乜野茶記推介？黄

垃圾黎
球隊同班閪球迷都係
班柒頭縮番晒入老母個閪度啦

Joe Biden fractures foot while playing with dog and will probably need to wear a boot

What about Joe Gomez?

當生涯收左皮

應該係琴晚、spa、f2架仔3單保命

同我定啦
達蛇一定有排教
始終勁過高普

泰文員同張文員下對狼隊都踢唔到

A1幾好呀

真
我地攬住個垃圾領隊爭4 唔好阻住人地爭冠了

係咩

公公一樣咁廢

唔係點叫公公

估唔到可以廢到咁呢兩站睇到扯火

岩岩google左 應該非藍非黃 日資?

唔係睇到扯旗咪得

我記得食得安心啲好似得依間
其他都唔敢食

（急）英文弱智程度點見份要fluent in English 既工

你痴線架

angel方加

I go to work by bus

相?

要你張相牙

比清識貨

自貼

李典funson
拉

上網搵定會問咩

下輪英超d雞/VAR會變返正常架喇
因為有球迷入場 d球員/球證都驚比人打嘅 唔敢咁囂

林鄭係咪離地到咁
10點後要餐廳收鋪？
夜班唔洗食飯？

funson reported

上次lunch禁堂食已經知係離地撚，話唔知有咁多人要外出工作

well let's me introduce myself first
my name is u crazy ga and graduated from the university of castle peak
i go to school by bus
i want to work here
thanks very much

777同正苦離地唔係第一日啦

唱ynwa

初初大家都覺得佢地係有陰謀 之後先知佢地係真on9

話時話777真係越黎越面目可憎
好彩宜家佢要成日戴罩

以前689已經夠衰
冇諗過有人仲衰
估唔到777又做到

真係睇見佢個樣都硬

我個拳頭

佢可唔可以快啲死

條又又自大到已經目中無港人
完全活於自己世界

仲夠膽死講問心無愧

佢一個任期都未夠 積累既仇恨超過晒所有既港共市長

所有加埋再N倍

今晚又有live training可以數人頭

唔洗數

Alisson
Adrian
Williams nicole
Rhys Williams
Matip
Fabinho
Robertson
Tsimikas
Hendo
Wijnaldum
Jones
Salah
Firmino
Jota
Origi
Mane
Minamino

都唔會再有新人復出

唔知廢中忍夠neco未呢

有冇諗過係唔到廢中揀

上場其實用鍾斯打右閘呢個換人都好錯下... 領先得一球，鍾斯都係咁失位， 做得好d隨時有3分
下場右閘位又唔知點算，都係出76號

都矛人可以踢右閘了
TAA
Milner
Gomez

1月有冇可能買兩個人呢，一個中堅，一個右閘

1月買人都偷笑啦仲想兩個

但好多唔係反應問題啦，擺明係揸車態度問題
停車線又唔停，隔離線無讓又照cut線，行行下急停

尋日諗住襯免運費買波衫
今日話8折
屌你fsg

架車都少少關事，扭力大令啲柒頭以為一踩就夠過

same

課比klab好過課比fsg

大型連鎖都冇咩邊幾間揀

Bino

好似係日資公司

即係點?

搵明爐去打右閘都好過屌鐘啦

即係買貴左
今日波衫有8折

hen

課左啦，唔中贊但出左兩隻辛
可以去突破

8折免運我都買了

我200石中左隻贊了

搵南野踢

dllm

咩驚

點解我上官網睇唔到呢個banner既

一陣間貼美波定Elke好

：美波
：Elke

字N

懷念兩個月前嘅阿狗

足球小將
我同派大星應該係國際服
比狗走去玩日服

牙鳳去左邊

唔要月巴Elke

第一日開game就玩
唔捨得轉國際服

對阿積士陣容
AB
邊波馬尖
軒宗母
沙明文

Sub
南 力 啫 neco 古尾 vdb 幻幻1 幻幻2 幻幻3

Sub 仲有祖達

both la

100磅先Free Ship

G持

貼你自己

G持貼both

卡雲尼建功向好友蘇亞雷斯致敬

回力錶

fsg email send俾我

8折左都要98鎊

你贏

股東黎,佢年年課咁多

neco連唔連踢到兩場

王者獌實無事

120%的事

「Quit英超味？」利物浦 對 阿積士1

環保post ok?

咩事鬆左

Ig見到了

即刻買咗

比狗屌

啲字同章係咪另外搵鋪頭印好?

中途轉基

我為咗做夠100磅
係官網印埋
之後搭多個Mask同Keyring

我仲係98鎊度click住
仲睇緊其他精品

正喎我未買係驚印得衰

幫你推

上面巴打真係造福利子

Thx b

留意印英超章會喺細章
如果介意就唔好官網印
最重要係世冠個章

係咪塞車急屎

Ralph Hasenhuttl on Manchester United: 🗣 “When you hear them celebrating in their dressing room, you know what you have done today and how tough an opponent you have been because they were celebrating like they'd won the Premier League." 👀

好撚核突

急屎定肚屙

搞到差D一日瀨2次咁嚴重

瀨出黎囉
反正帶左口罩 冇人認得既

利po最有同情心果個就係我

小心身體
我出街都唔敢亂食野
試過食完越南牛河即刻黎料

Liverpool have had six 12.30pm kick-offs, the joint-second most of any Premier League team since the start of last season. #awlfc [times]

你一次咋 我係次次

oo

中堅就算啦，
叻菲都唔錯，
Neco Williams 真係唔掂，
如果買到白禮頓個細粒翼衞就好啦

咩係klab?

師兄介唔介意搭單我都係買件波衫

買啦 我無事

Jurgen Klopp is almost £500million better than any other Premier League manager. According to a new study, the Liverpool boss has generated a staggering “effective” profit in the transfer market of £552.4million since he arrived at Anfield five years ago. #awlfc [mirror]

FSG

班馬撚真係好撚賤種

有分別架咩
不過今年仲有世冠章架？
可摸耳講多啲？

不嬲都係咁既應該有個預算唔會搞到就瀨架
我都係一飲完朝早杯咖啡大概半個鐘內會黎料通常都規劃好
除咗有次屌你老母廁格要排隊跑去第二層廁所真係爭啲瀨

我都想搭

咁你有幾鬆

有 大同細
今年仲有世冠的

台長係咪keep住凍到1月

不嬲

應該會 預測今個冬天氣溫係平均至偏低

一行出餐廳幾分鐘就爆可以有咩預算
而家淨係可以係d熟悉既地方食野 因為知邊到有廁所

關拉爾尼洛現象事

肉酸到癲
笑vvd俾人收山ok
雷斯唔小心撞爆人頭對面抵死

平時球員係大定細

原來season review終於出左
我都搭左人單買

關 一般拉尼娜都係較凍的

如果唔要世冠章係咪香港買平d

真係勁撚無品

你上波衫鋪搵下 未必差太遠

我上官網買諗住用集運買
咁哂信用卡跟住比唔到錢

有冇人知點解

占美尼斯證實顱骨骨折

屌鳩佢地嗰個就俾佢哋一人一啖口水圍到
黑都講到白

大

官網係咪on9

一齊入去挑機?

FSG

唔知wor 咪用集運啦

冇所謂

直接黎香港要15磅

過100鎊免運費

平時大
好似有巴打問過
官網答話細章係成人size
大章係比賽用not for sale

正價黎講

官網 球員版 平香港 100
香港 球迷版 平官網 100

阿狗仔賤種到

都係算 人大左冇咁好火

但要計埋運費 8折 印章呢d

我舊年同今年都有件球迷版 啲人又話差唔多size 但我自己著過 今年起碼大一個size 搞到球員版都唔知買咩sizr好

搵都唔見有

好喜歡Mia Malkova

利記官網 去nike做咩

無所謂，次次買完都唔捨得著

諗緊印邊個好
官網買 好似TAA抵好多

閪波閪球迷
質素係咁上下
抽人水就豪無底線
關自己事就做風紀
永遠立自己喺不敗之地
N賓 2&B 班柒頭慣咗鳩up零邏輯嘅一句以為秒殺人好型
其他阿狗仔就以為學佢地咁好型好有殺傷力咁圍威喂
將錯嘅野夾硬人多大聲就講到啱咁
佢哋隊閪波咁撚廢根本冇人想理
但偏偏班賤種就係咁低賤咁有氣焰

咁正

班柒頭慣咗鳩up零邏輯嘅一句以為秒殺人好型
成日人型蜈蚣

事實係佢地就算用網絡身份去做呢啲野都係好丟架
自己愛隊冇成績冇目標就要叨其他強隊光抽水搏存在感

明奴啦，
都唔知出年會唔會俾人賣走

咁嬲做乜
人生已經夠多嘢煩

清邊句睇到我嬲

無就好
網上鳩up呢啲唔好咁上心

睇波都睇撚死人啦 何況踢嗰啲

[股東進貢區]

等我係度update下官網既貨存啦

官網(NIKE波衫有8折):
主場球員版: S M L XL
主場球迷版: S M L XL XXL

作客球員版: 已完
作客球迷版: S M L XL

第三球員版: S M L XL XXL
第三球迷版: S L XXL

官網可以印英超字, 球會字, 英超金章, 歐聯3寶, 世冠金章
運費: HKD150 (1-7件都係) (100鎊免運費)
-----------------------------------------------------------------------------------
資料更新時間: 30/11/2020 21:00

唔關我哋事何來上心
當班賤種笑話咁睇姐
只不過點都唔想Raul球員生涯受到影響

8折好平咩？
平時聖誕左右唔係半價架啦咩？

CLS

真
Raul係好球員

用隻手逗一逗就知足唔足秤

真，小妹刀系咁整我男友

廢中press con件嬲又幾靚

BREAKING: Jurgen has confirmed that Thiago is still a few weeks away from fitness.

Although he is training from time-to-time, he still feels pain on the knee.

Jurgen said, "Thiago we have to clarify it a little bit. On that day when he got injured, there was another bad injury after the scans. We realise now it was a massive impact on the knee."

好 計計先

仆街Richarlison

記得今晚要決定

屌呀連章都有分別

唔屌廢中了

你咪唔好印金章 等到香港先印

好波好品

應該點都會買
差在淨衫定印埋野

都得嘅

香港宜家無金章？

波衫鋪應該有

頂曲解咗台長我以為你話等到香港有金章先印，原來你講緊等件衫到

我諗食得得嘅
我都係依到買早餐

即係最快一月先出到

Thiago is unlikely to play again in 2020. [@IanDoyleSport]

又高大靚仔

究竟森美踢唔踢得返球皇片嘅水準

唔知有分別係官網印咗

到底⋯Thiago有幾傷到斷腳咁 咁多星期出唔返 我明果下剷好甘 但有冇傷到咁多個星期呀 佢差不多成個月無踢

想問下利子
如果NB波衫著GB M size
咁nike vapor應該買咩size?

廢中話冇broken冇ruptured
但就要抖到2021

屌你老母死愛狗

問題而家已經係到佢好返六七成都要出既地步⋯軒達臣 法賓奴都有傷咪一樣要照出 佢仲想抖幾耐

唔緊要 我都印左

Pigford 同碌柒son真係不得好死

有泰亞高喺度，後防出菲臘斯都唔駛咁驚菲臘斯速度慢

六、七成fit就想出 搞笑咩

呢個真 不過如果我係coach 我一定愛死里察烈臣 果場有孫興民既話就搵臣招呼佢 大佬 一個飛剷抖成季 冠軍🏆仲唔fat fat

有班傻鳩仲話安76係君子
屌你老母
咪又係條仆街縱容佢班賤種球員咁嘅踢法

中場得返Gini 同鍾斯…可以點

原來有野耐過Cyberpunk

踢424/4231吧 好過格硬出泰
前面反正仲有6個健康嘅

以後都唔知點屈頭

好消息係keita taa接近復出

keita

呢6個咁跑法加上賽程密 高普依家都習慣強逼休息

我街舖試過 都係M 因為L太長太闊
不過體型呢家野咁大分野 自己試最好

南野，短，keita,Jones 呢個月會好重要
而家點都要打lomo 軒雙防中
捱到一月，等ox同Thiago好返成件事已經唔同晒
仲有一月買cb ，買perr shuurs 救火我都已經好滿意

keita廢中話要再assess wor

呢排班阿狗輸到仆街，就話預咗啦/抵撚死啦隊波，咁樣就唔係叫平常心
vvd犯規鏟人食黃，文尼穿心腿食紅，就話利狗犯規殺人
大衛雷斯撞到人骨折就話佢都係唔小心
阿狗賤種認第二，獌狗都唔敢認第一

而家有咩水貨都好啦

個8折聽朝完 趕唔切去街舖試
希望黎到著得落

佢意思係三個都接近復出，係taa 同短聽日出唔到，keita再睇睇有冇可能出到

真心覺得話基達係水貨好唔公平

近幾場波戥鍾斯慘，俾高普當足占士米拿咁用，大佬，佢中場黎，踢法好明顯以簡單攔截配傳球走位進攻型球員，而且佢啲交波有待改善，未夠準

佢哋最叻係咩？
咪就係扮乜事都冇發生過

有幾高 膊橫唔橫 有無腩
都可以差一碼

屌都係唔報GYM住
一陣又停撚左唔知點算

但佢又冇米拿啲回防意識

認真邊怪得宗C
米拿真係通天老倌, 慣左要適應唔同位
宗C真係當你波咁踢, 作為一個新人真係好慘
但係個教練信你係無人用情況下當你係萬金油, 都算係好事既

仆街
泰子聖誕快車嗰四場都唔出得

泰傷左就黎3個月

其實初初食收山腳, 官方話傷得2個星期我都唔多信

呢位ching係咪諗多左

愛狗全隊空難死真係唔誇張

呢四場12分波都好關鍵，拎足12分對蟬聯聯賽好大幫助

個topic都開埋get well soon你地仲想點

佢夠膽唔買cb
下季歐霸都未必有得踢

準備resume Anfield Road Stand擴建

1001

柒典

清冇追post?
vvd傷嗰陣開20個post抽水又唔記得？
點解你講得出仲想點